一人一個 hk google search唔到嘅答案

去九華徑燒烤場,燒嘢食幾錢一罐啤酒?

點解我咁得意